（賤格有線主席）邱達昌否認有線新聞部裁員

曾任有線新聞總監的馮德雄本月13日出任有線新聞執行董事；本身是全國政協委員的有線寬頻主席邱達昌在北京表示，馮德雄是有經驗的資深新聞工作者，有信心他會做得好。邱達昌說，早前有報道指新聞部會裁員數十人，「都無咁嘅事」，指日後會否重整架構，由馮德雄及新的領導層決定。

對於日後有線新聞部發展方向，他說有線已在大灣區開設新聞中心，他身為政協委員，認為大灣區發展對香港是「實在」，對香港日後發展幫助很大。他又稱，中國改革開放40年為香港、年輕人帶來很多商機。